老實講 大家覺得香港今次會唔會過唔到依關？

依家疫症愈來愈嚴重 再配合埋仆街政府唔撚封關
會唔會香港今次真係要陷家產？

暫時好似收唔到科咁

有咩辦法
剩係自己一個一定捱到
問題係有屋企人
D屋企人完全失控
口罩真係口罩
出街亂摸眼耳口鼻
唔肯聽你講儲糧
亂咁散口罩酒精
仲要on9繼續撐正苦
問你死未？
吾命休矣！

寧願攬炒